Citibank 撩我可以H+0.7借美元定期

可以借六球.有無得諗?

六球美金？

借6球點用先係關鍵

銀行開始要接美金？